痴線 公司隻90後竟然話未聽過咖哩魚蛋MV

今日成班同事出去食飯（中秋）
咁傾開最近好hit既電視劇
個個都話好高質 今次拍得好有誠意
咁我都認同 因為首咖哩魚旦真係唔錯
個個都話好好笑 第一次睇我真係忍唔到笑
但同台隻90後同事竟然話未聽過
我地成班人呆晒 好難相信近期咁hit既野佢竟然唔識

唔識喎

愈難愈愛改版 原作都未聽過就應該係大陸仔

魚旦咖哩魚旦 咖哩魚旦咖哩 咖哩魚旦咖哩魚

得啦得啦 睇你既cctvb啦
港豬

所以？

唔係話一定要睇 但hit到咁點會唔識
你唔睇波 會唔會唔識碧咸？

勁好聽 唱K必點

咁又冇咁誇張 但冇聽過真係好難相信

推俾你班人睇

想學呀邊個

豬腦

吳若希 唔可以話學 各有特色！

哈

冇錯
樓主扮到好尷尬

抄我豬sir出post

90後係抵屌..不論膚色國際 人人屌之

90後果個唔係吉魯咩